分手半年 仲未放底 有咩方法可以放低前度

同ex係初戀 拍左四年拖
散左半個月後佢已經有新男朋友
但係我到而家都仲未放得低
我曾經令自己好憎佢 以為可以藉此忘記佢 但係原來根本做唔到
甚至因爲咁而傷害左另一個中意我嘅人
呢排仲要日日都夢見佢 嚴重過分手嗰一排
有冇方法可以令我放低佢
開錯台 開多次

一陣你放閪低佢就好撚無面架下

有冇面根本唔係重點 重點係成個人都好似逃離唔到佢咁

Sorry 你咁認真

有冇人可以救下我

我明 就算識第二個都無乜興趣，仲有好多放唔低，相反佢已經忘記晒 而且行得好遠了。

有時唔明點解啲人分手 轉頭就可以同其他人一齊，好快又再換畫，到底佢地個心咩結構

其實只係在乎你想唔想放底 你仲奢望佢會揾翻你會掛住你 但其實唔會 俾自己接觸下新環境 唔好再收埋自己就放到

我覺得唔洗逼自己咁快move on ，但你要相信有朝一日一定可以再提起佢嘅時候唔會再受任何情緒牽動！呢段時間你就多啲搵朋友傾下計出去玩下做下運動！

7個月